知唔知點解可樂同雪碧拍拖，一開始就去沖涼先？

因為佢哋變 鴛鴦汽水

百事有可樂

因為書識達

你知唔知自己講緊乜鳩
你開呢個post嗰陣時有冇用過腦

閱讀理解有問題唔駛大大聲講出嚟嘅

咁下次細聲返啲囉..
錫返錫返

可樂出軌

5/10

屌

有病睇醫生